Kokku oliwad tulnud Talitaja Keart Uwits tollutamise all tais Harmi walla peremeeste kogu pearaha I poole s.a.maksu pärast.
Siin samas kauplesiwad nimetud peremehed Lutsu kulast Jaan Ruuge enestele Sillakubjaks,selle kaubaga:Jaan Ruuge jääb pearahast ja kõigest walla maksudest mis pearaha kõrwas saawad aetud lahti ja peawad koik peremehed tema eest seda wälja maksma.
Nende kaup kestab aast aastalt edasi.J.Ruuge wõtab seda kaupa wastu ja lubab kõige hoolega selle eest wastuda,et silla käsud saawad tema poolt õigel aeal wälja antud,niisama silla postid kui ka sillutamise juures hoolega järel waatma et koik omas korras seiswad ja ilusti tehtud saawad.Küla silla käsud annab J.Ruuge aga Maalemale muretseb talitaja.
Kauba juures oliwad koos peremehed Karel Aloe,Tonu Lindrop,Nejulas Seheser,Keart Puur,Jaan Urgas,Adu Ilimer,Peter Resenkomp,talitaja Keart Uwits
Seda kaupa wotab wasta Jaan Ruuge XXX
